你問我答 乜都問得

直至我瞓著

有冇女？

你係咪戇鳩？

你同你老母叫咩名

瞓著未?

嘈完未？